原來有人死左就只可以興祝

咁我祝你地冚家快d死哂佢
死無全屍